面對中國，香港應先跟南亞+耶撚聯盟

首要應對最危險勢力
策略上拉攏南亞+耶撚
如果咁都唔得，香港人盞孤立自己，RIP